將軍澳成日自稱中產區睇唔起傳統港島豪宅區，但又唔夠膽同九龍站奥運站鬥

算唔算未富先驕，欺善怕惡典型香港偽中產嘅縮影？

邏輯有謬誤，如果睇唔起港島豪宅區，又點會怕咗九龍站奧運站？

佢哋會話港島樓舊又無靚會所
一拍返去九龍站奥運站差唔多樓齡又有靚會所個啲就會啞能左

天晉

可以講係冇咩可比性。
無論港島或者九龍嘅老牌豪宅住戶基本上都出入馬會、遊艇會呢啲私人會所居多。
對佢地嚟講，去會所除咗娛樂同輕鬆之外，某程度上已經去到係Social嘅層面，因為入面嘅members都係上流社會人士。

奧運開始舊, 唔夠將軍澳d 新樓靚
買將軍澳值過奧運啦

將軍澳唔塞既話真係幾好住

司徒拔道 Central Park
大潭 紅山半島
北角 海璇
寶馬山 柏蔚山
炮台山 維港頌
港島新樓有會所仲有其他...

幾千萬去到億嘅樓唔會係一般中產買到

將軍澳要買幾多部抽濕機？

柏蔚山撚係寶馬山咩？山腳都未算😒

收皮啦將軍澳！連樂富公屋群嘅居屋王都睇唔起呢啲新界盤

買樓首先吾會考慮junky bay
特別系日出

近堆填區真係豪宅?

利申: 之前喺嗰邊做過一年野

唔係獨立屋仲好意思叫豪宅
要求低咗咁多

吾你老母
系你老豆

奧運站過海係中環
新界too過海係乜？

將軍澳唔差嘅，對於日日都要搭地鐵返工嘅真係唔差

最大問題，係佢哋某部份業主對眼生喺頭殼頂，永遠要踩低其他區，抬高自己 (將軍澳升，其他區域嘅樓價都有升啦)

不過講生活就.... 好嫲嫲，買餸超貴。 佢哋平時係咪淨係食連鎖快餐店？

同埋你試吓揸車入將軍澳，返出嚟架車全部都係塵

Central peak咁新，尊貴嘅將軍澳大業主唔考慮下？

住將軍澳日日同公屋仔一齊逼popcorn都咪話唔爽

簡單來講，咪打工仔偽中產

想知將軍澳大業主點樣可以做到馬會member

人哋話將軍澳冇公屋㗎

又係嗰句啦。價錢反晒一切。萬幾兩萬蚊尺，600-千幾萬，都係普通香港人。係市容乾淨企理啲啲少啲乞衣住得舒服啲咁解。

利伸將軍澳人

究竟咩叫將南？將軍澳都分東南西北？其實咪又係同屋邨隔一個街口咁都有得打飛機